Двойной альбом      
		Vinus Memorius (Винные мемуары)

>		  D      F       A       D
		Друг мой! Посмотри за окно:
>		  D   F        A        Hm
		Что-то стало слишком темно
>		    Hm               Fm#
		Лишь зажженного кем-то неба
>		    G
		Догорает багряная нить
>		    D       F        A      D
		И у нас больше нечего пить

		Весь день жизнь мешалась с вином
		Итог - лишь похмельный синдром
		Мы уйдем, а бездонность бокала
		Будет души другие жечь
		Выпит ром, но не сказана речь

		Пусть так, все уйдем без следа
		Но моя вспыхнет в небе звезда
		Ведь в вине была горечь побед
		Которым цена - лишь костыль
		И, сражаясь за красоту, дурни подняли пыль

		Ну что ж, мир был странной игрой
		И мы в нем сыграли порочную роль
		Но миг меж трезвостью и опьяненьем
		Жизни сущность раскрыл для меня
		И о том рассказали мемуары моего Винного Дня